菠蘿

菠蘿是神奇的生物
吃咗連咦都有菠蘿味
很甜

試試看！

cls樓主

咪住先 我話個氣味 唔知味道如何

芒果可以嗎

我條囡都話啲精好甜

咸加慘 你去買香蕉個啊姐問你榴槤可以嗎你火唔火滾？！

你木囡

😑

諗起1 pizza 2 菠蘿食緊脷

考功夫

甘快踢爆

樓豬我吊您

很浪漫

好想知啲小pza好冇味

psa糖粗巧黐

喊burger糖

淨食包皮

屌夠12點改名做喊burger好撚on9